<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
	  <title>Noticies Ficticies sobre informàtica</title>
	  <link>file:///C:/Users/Casa/Documents/GitHub/web/activitats/xml/Canal_Noticies_rss.xml</link>
	  <description>Canal de notícies fictícies sobre un treball de classe</description>
    <language>ca</language>
    <author>
      <name>Fictici fictici</name>
    </author>
    <id></id>
		<entry>
			<title>Descoberta una Avançada Tecnologia de Computació Quàntica</title>
			<summary>Noticia fictícia número 1</summary>
			<updated>15/02/2024</updated>
			<content>Científics de la fictícia empresa QuantumTech Inc. han anunciat un 
			assoliment innovador en el camp de la computació quàntica, presentant un prototip que
			 destaca per la seva increïble capacitat de processament. Anomenat 'QuantumNova,' aquest 
			 processador quàntic promet revolucionar industries des de la criptografia fins a la descoberta
			  de medicaments, oferint la capacitat de resoldre problemes complexos a velocitats mai vistes.</content>
		</entry>
    <entry>
			<title>El Marvel de la Ciberseguretat Alimentat per Intel·ligència Artificial 'SentinelX' Frustra un Enorme Atac Cibernètic Global</title>
			<summary>Noticia fictícia número 2</summary>
			<updated>15/02/2024</updated>
			<image>
			  <url href="../img/neus_manzano.png"></url>
			  <title>Imatge Principal</title>
			  <link></link>
			  <width>450</width>
			  <height>300</height>
      </image>
			<content>En un gir dramàtic dels esdeveniments, el món va ser salvat d'un atac cibernètic
			 catastròfic gràcies a la intervenció ràpida de 'SentinelX', un sistema de defensa d'intel·ligència 
			 artificial desenvolupat per la fictícia empresa de ciberseguretat CyberGuardians. SentinelX va 
			 detectar i neutralitzar amb èxit el malware sofisticat, evitant milers de milions de dòlars en danys
			  i protegint infraestructures crítiques a tot el món.</content>
 		</entry>
    <entry>
			<title>La Realitat Virtual Trencant les Barreres de la Medicina</title>
			<summary>Noticia fictícia número 3</summary>
			<updated>15/02/2024</updated>
			<content>En un avenç mèdic fictici, els investigadors de l'Institut de Salut Virtual han 
			aprofitat el poder de la tecnologia de realitat virtual (RV) immersiva per revolucionar l'atenció als pacients.
			 Amb la seva última innovació, 'MediSphere', els metges ara poden realitzar cirurgies i consultes mèdiques
			  a distància amb una precisió sense precedents, superant les barreres geogràfiques i proporcionant 
			  tractaments que salven vides als pacients de zones recòndites. Aquest avenç revolucionari en la 
			  sanitat està destinat a redefinir el futur de la medicina com la coneixem.</content>
		</entry>
</feed>
